[巨人x鋼鍊x獵人][拗磚]嚴選最神既BGM

巨人

鋼鍊

獵人

鋼鍊個人比較鍾意呢首，兩兄弟下定決心燒左間屋踏上旅途。

鋼鍊

X2!!!!!

噢奶以斯嗲lu
啊依屎達lu話

X3!!!!!!

三大神作係巨人 hunter同刀劍wor

舊Hunter既ova1 旭日市篇

第58集（好似係）成集D bgm都好神

舊版hunter
oped bgm全部一流

點解會揀巨人唔揀火影

舊獵人旅團bgm好正

詭異feel

X4!!!!!!!!!